發現咗男朋友係某位娛樂台會員..好想分手

佢仲要平時窒9我 又勁唔俾面 好憎呢位會員..我宜家面對唔到佢 可以點？

@唔係好gay

背對俾佢後入

唔係佢

宜家對佢無哂性慾

單身聖誕

G錯....

專睇tvb 果個？

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

原諒我ok?

娛樂台嘅會員冇女係老女人喎
你係咪認錯人

你當腳趾妹流？

痴線? g妹點可以算係老女人

我屌你老母

屌佢教訓下佢等佢以後唔好亂講嘢

甩清惡能到..

為生活我可以忍..g妹俾人diss就唔得..!!!!

瀨屎

我最多係佢sp/fwb

你黑我g妹 同你死過

我?

做乜鳩

樓豬幾時死?

垃